有無人interview 嗰時比人問有無男女朋友?

關你咩事呀

睇下你有冇拍拖，冇既話就壓你價

有點叫你ot?

咁都俾你諗到

有男朋友請你托咩

好似係會睇你有無家庭壓力。答無你就仆街，順勢俾少些錢你，逢有屋企既請假佢果份你頂

呢d問我唔應該問

想俾你屌

無 睇我個樣都知